BLACKPINK Jennie在「400次咖啡」火了半年之後終於跟著做了！結果很意外XD

今年年初，一款咖啡飲料瘋狂刷屏，據說整個韓國都在做，名字叫「400次咖啡」（Dalgona咖啡），很多人紛紛親自動手製作。 而「後知後覺」的Jennie也終於嘗試了。

Jennie通過個人IG Story表示自己嘗試製作了「400次咖啡」，非常用心、認真地製作，並分享了照片和影片。 Jennie說道：「手速快到看不見的程度，但是為什麼... 這是最佳嗎，明明開始很好啊，但為什麼會消失？ 這不是我認識的Dalgona咖啡，還有什麼辦法？ 連味道都很奇怪，結束！」

原來Jennie的本次嘗試並未成功，看得粉絲和網友紛紛留言表示安慰，稱：「太可愛了，真的」、「Jennie的存在就是可愛本體」、「現在才開始做400次咖啡也是有夠可愛的」等。還有網友替Jennie總結經驗，告訴她咖啡粉要用熱水充分化開之後再快速攪拌才能得到綿密的雲朵泡沫。

「圖：Jennie IG Story」

很可愛

勁可愛

辣殺

Like chaeyoung

咩料啊

臭婆娘

屎嚟

牙Jen好可愛

唔like

賤婦

I like

反Jenni=反Kai=反EXO=反伯賢

Btw隻咖啡真係好撚難飲

失敗

分左手啦

和平分手=關係良好

彩差幾皮啦

Jen not good

抵啦

收皮

挑

sht

嬲what ar

佢駁唔到我

Arin快啲4

吊解啊

會唔會太串

出道五年仲係一啲成績都冇 今年終於開始有少少水花。同隊嗰個solo大熱咗之後心理唔平衡 好唔容易先搵到個MC做 拍檔仲要係BTS師弟團 仲唔乘機炒緋聞 已經唔係第一次成個身挨埋去 肉酸到華沙望佢嘅眼神都好愕然

呢鋪唔計！

ko呢蛙

提提大家 依家玩緊嘅係最高難度

你快啲4

Don’t know 嬲what

飲開齊啡

醜 拉

反lay=反sm=反exo=反邊

咁複雜

直接去反伯腎ok

係係係

岩啊岩啊

咁唔尊重我地軍團?

我驚佢睇唔明

會懲罰佢

一野轟落去

咁耐先嚟跟

火你老母咩火

佢要睇多啲教學片......

估唔到呀妮都係跟風狗

嬲到仆街

成個j hope咁

Dllm

=我隻9

u=binnie

黃狗

咩事呀

又黑牙邊

Like Park Chaeyoung (Rosé)

Like Son Chaeyoung

Binnie=柒頭

支持你anti oh my girl

你不是

自從賓妹露左底之後就變得麻麻omg
But still >>>>>>> 支friend

好可愛呀Jennie

Arin=jhope fced

邊個嚟

賓妹其實係omg高級黑

好醜樣

同好

我非狗..